如果有人發明到龍珠隻膠囊，佢一定可以成為下一個世界首富

多啦AV夢隻膠囊呢？

好撚好笑呀？屌你老母冇啲品味

你理撚得我

莊子老豆